有無d 好毒既靚仔靚女

識一個學校既
個個人都話佢靚
但係好摺 唔會點social
已有男友